蠢矮柒毒合成物 大家我覺得點做好

我應該點樣改變我既人生

讀多啲書 有錢就有女

就黎畢業

好可愛好靚仔

又呃我

唔講大話

同問